第三隊降班會係邊隊?

水晶宮同韋斯咸地鐵爭位咁爭, 就快無位了